另一戰線：巴絲草擬投訴信比聯合，投訴禿鷹曾偉雄

有冇巴絲可以草擬template比UN, 同搜集佢過往的記錄？

唔可以比禿鷹有機會做！

一定要 依條 你地無做錯到係始作俑者泥